梁凌杰先生公眾告別禮將於11/7舉行

梁凌杰先生公眾告別禮安排

「黃衣人」梁凌杰先生於二零一九年六月十五日不幸辭世，終年三十五歲。梁先生家屬謹定於二零一九年七月十一日傍晚在香港殯儀館設靈及舉行追思儀式，並於翌日早上舉行大殮。靈堂不設公眾弔唁，親友追思儀式及大殮亦不設公眾參與。

團體代表可於設靈當日下午三時至下午四時三十分到靈堂弔唁並向家屬致意，如有代表出席，請先與用電郵（711committee@gmail.com）與治喪委員會聯絡。傳媒朋友請留意，為尊重家屬及親友私隱，喪禮將不設採訪。不便之處，懇請理解。

治喪委員會將於同日下午二時至晚上十時正，在香港殯儀館外的渣華道遊樂場設立公眾弔唁區，俾香港市民向梁先生作最後致敬。相關詳情及最新消息，請留意 Telegram 頻道 @leung711 。

梁凌杰先生治喪委員會
袁天佑牧師
周保松教授
葉劍青先生

二零一九年七月五日

推

我生日..

係 跟住呢？

星期4就係 幫手推翻上嚟

一定要去

再推

push

果晚地下禮堂係祥嫂，應該逼爆鰂魚涌